可以肯定23條立法後，香港唔會再有黃媒同言論自由

外交部駐港公署強烈譴責美國有議員公然洗白美化黎智英

外交部駐港公署發言人說，美國有政客屢次打著所謂民主與自由的幌子，粗暴干預香港特區的法治和司法獨立，對此表示強烈譴責和堅決反對。公署回應美國國會參議院外交關係委員會有議員，就香港警方對黎智英等採取的法律行動，指出有關議員是無理糾纏、說三道四。發言人批評有關議員，公然為黎智英等罪證確鑿的禍國亂港分子，洗白美化，抹黑香港特區政府依法施政，及警方依法執法的正當行為；又公然以「香港人權與民主法案」威脅，干預香港事務和中國內政，破壞香港繁榮穩定與法治，有關亂港言行註定失敗告終。

而家未立23條，已經有罪假定，更何況立法後? 林鄭正一仆街

{五毛陰謀大成功}緊急警告所有黃店!!!

推

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家